青衣ive校長交代陳姓女子死亡事件

目前青衣Ive正在交代事件

指已發放了相關十幾段片段

試圖釋除同學疑慮

並為Vtc內部攻擊性言論致歉

在解釋過後同學開始發問

同學要求交出完整片段

並要求允許中立可信人士一同查看片段

要求校方承諾不刪除片段 譴責警方暴力

公開片段 寫出譴責聲明等

校方聲稱 他們會保障學生安全 可能實行出入人士出示學生證等

會向上頭請求及反映同學需求

並且會跟進事件 稱不會銷毀CCTV 並已經備份

又指會保護學生 不讓無相幹人士入警察隨意進入校園

如警察

校方指十分關注同學安危

表示大家都係青衣人

請給予信任

有提供法律援助於被捕學生

推唔郁 幫我

MH都差唔多係咁講 同一份稿

推

聽得出佢好唔願意同學生對話

仆街啦你話自己學生係cockroaches

個個都讀工程
容乜易成間拆撚左
梗係戴定頭盔先

青大好波

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

又話唔見harddisk既？

Link:

Ig name: ty_ive_antielab

借個位分享下我哋青衣Ive嘅返修例關注組